哩兩日係咁落雨，poly水浸未！？

露天地方都可以水浸，笑撚死人

今日係a core游去z core
爽能到...

點少得z core隧道條運屍河

城大獲五億港元捐款 推動「健康一體化」

各位同事、同學及校友：

很高興在此向大家分享一則令人振奮的好消息：城大獲香港賽馬會慈善信託基金（基金）慷慨捐贈五億港元，為大學歷來獲贈最大筆的單次捐款。

城大衷心感謝基金的捐贈，支持大學在亞洲區內全力推動「健康一體化」，帶來變革創新，促進人類、動物和環境健康。

捐款將資助在校園內興建一座設備先進的「賽馬會健康一體化大樓」；香港首家動物醫學及生命科學院也將設置於大樓內，並命名為「賽馬會動物醫學及生命科學院」（學院）。

學院是城大與長期合作夥伴，美國康奈爾大學共同建立的策略項目。學院將推動跨學科研究、培訓動物醫學專業人才、應對重要公共衛生和食物安全議題，並建構亞洲區動物醫學和「健康一體化」科學的卓越水平。

新大樓將於校內運動中心原址興建，樓高12層，總面積達16,500平方米，將為大學增加額外的學習空間、新辦公室和實驗室。樓內亦將建設一座更寬廣的運動中心，有室內跑道及其他新增的運動設施。

新大樓另一重要設施是一座設有1,500個座位的典雅演奏廳，為各種重大表演、大型會議、畢業典禮、每年一度的藝術節及其他重要活動提供場所，促進校園的文化藝術和創意。

傳訊及公關處
2017年11月22日